[真。風系法術]神裝- 空氣炮

終於有部輕d
不過依家興快閃應該唔多機會用到?
如果用黎幫中招街坊可唔可以r到民意呢?

Pish

風扇一把

push

好似唔錯